如果日本強制立法所有浴場轉為男女混湯 日本或成世界第一強國

話說小弟呢幾日去大阪旅行
日本妹大部分大波靚樣
真係行過都搞到小弟扯扯地
如果每晚去浴埸都見到一對對白滑長腿 豐滿巨乳
濕水淫穴 係你面前走來走去
世界各地嘅美狗 蝗蟲 蝻亞黨 仲唔即刻狗衝

旅遊業大幅增長 解決所有經濟問題
有多餘資源發展海軍核武
當其他國家嘅人淨係掛住屌閪嘅時候
日本民族就偷偷地強大起來
一統天下嘅日子指日可待

不過講真
日本以前真係靠推女人出去做雞,做到變強國。

日本想壯大就今日開始立法啦
我仲有四日就走

咁啲啊婆同細路呢

圖定老母

Google 下唐行小姐

到時候浴場得返男人

俾你快左步

仲有六十露熟女

唔好驅風啦屌

16 17 歲 發緊育最正